有冇人頭先係元朗yoho買m記

頭先收工諗住同條女睇戲 諗住拿拿林食少少頂住個肚睇19:35場 勢估唔到起19:18買左個開心樂園 要等撚到20:10都未撚拎到個餐 其實起等到19:30已經想放棄 不過女朋友想繼續等下 反正買左

講番正題 其實係咁岩呢間m記先係咁 定日日都係咁 定其他都係咁？ 我眼見到會形成到咁既狀況係因為依家轉哂自動售賣同epay 所以佢成個ordering同payment 既流程都快左好多 但入面做production and delivery就完全跟唔切 當時好似入面好似得5至6條友 處理緊大約應該有50至70個order 想話搵個經理屌鬼都冇 最抵死就係佢間鋪既設計係你起自動售賣機既位置 如果唔特別望係唔會留意到入面已經塞撚爆哂人拎餐（可能我盲撚）所以就on99比哂錢鳩等 有冇人有經驗係咁或者係今日咁唔好彩 如果佢平時都係咁 咁佢既管理都幾撚垃圾

打咁多字好心分下行啦

下，為左個十幾蚊嘅兒童餐 放棄套戲 ？

其實如果得我自己一個一早走左

又20:10又19:30 究竟等咗幾耐呀你

為左個開心樂園餐而唔睇戲 你都算係經濟學天才

你睇埋我果份

為左10幾蚊放棄百五蚊

你條女低能 你又真係聽佢講

你兩個弱智架？

千色個間都係

其實樓主係咪未買戲飛？

不要再說了 經濟學解釋唔到頭先既事情

戲都無睇?

有 好彩長片 前面既引入都大概估得番